[A/N]有咩技能多元化,有難度既單機RPG

想搵d技能升級路線唔好咁單調既rpg
例如一個職業都有幾種玩法個d
唔好太易玩 最好中文

10連準備

android有無

幫推
宜家好多game都自動

唔係自動玩法又唔好

地下城物語岩唔岩，夠玩1 2 個月

好似ok 試試

符文重生